25k 近 vs 27.5 遠

日日多一個鐘私人時間多好多架啦
人工又唔係差得多

唔洗ot果份

減交通開支呢？

25k
唔使嘥咁多時間係交通
拎慳返交通嗰啲時間做自己嘢好過

每日用多45分鐘*2
你話呢？

多2.5k 但時間車錢都蝕返轉頭

同25k公司講有另一個offer
但睇落鍾意間公司 同 上司
返工第一日就刷下鞋

時間 > 金錢

有得OT 嗰份

27.5
轉工好叫價啲

27.5k
諗遠少少，你之後搵工可以再嗌多啲
假設加人工幅度一樣

27.5k 一年就2.5*12=30K
3萬
係3萬

其實除返開, 應該蝕少少
如果相差3500
平均日薪計應該先打平手

當你番22日工一個月
25000/8/22
時薪=142蚊
142*1.5*22=4686
為左2500蚊每日唔見個半鐘

25 唔使諗

27.5 三個月後轉工

兩份都唔揀
五日必需

時間呢啲好死既

朝九晚五半可能日日ot 三粒鐘呢

25k喺邊
27.5k喺邊

有無索到料公司culture同平時加人工點

買個Chanel袋就冇咗啦

每個月多二千五all in TSLA
諗起都

樓主咁想要多2.5k就直接同25k公司講有另一間公司出27.5k，叫佢出高d人工
搏一搏，搏唔到人地連offer都收埋就直接27.5k唔撚洗再諗